{"id":242,"date":"2022-09-25T18:13:05","date_gmt":"2022-09-25T18:13:05","guid":{"rendered":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/?page_id=242"},"modified":"2023-01-17T21:02:11","modified_gmt":"2023-01-17T21:02:11","slug":"uber-die-maschine","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/uber-die-maschine\/","title":{"rendered":"\u00dcber die Maschine"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"242\" class=\"elementor elementor-242\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2845a92 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2845a92\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dbc9071\" data-id=\"dbc9071\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-83a94ca elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"83a94ca\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.7 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u00dcber die maschine<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0667f6a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0667f6a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ddb7a2d\" data-id=\"ddb7a2d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-84af1be elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"84af1be\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.7 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Mit Hilfe unserer elektrischen Kehrmaschine k\u00f6nnen Sie Ihren Hof oder andere gro\u00dfe Fl\u00e4chen im<br \/>Innen- und Au\u00dfenbereich schnell und effizient reinigen. Die Kehrmaschine ist besonders einfach zu<br \/>bedienen. Sie kann eine Arbeitsgeschwindigkeit von bis zu 6 km\/h erreichen. Die Kehrbreite betr\u00e4gt<br \/>1250 mm und wird von der Hauptb\u00fcrste in der Mitte und zwei Seitenb\u00fcrsten abgedeckt. Die<br \/>Seitenb\u00fcrsten sind besonders praktisch f\u00fcr die Reinigung von Kanten. Da die Kehrmaschine Luft,<br \/>sowie auch Dreck aktiv ansaugt, wir auch kleiner Feinstaub problemlos aufgenommen. Um dem<br \/>Aufwirbeln von Staub entgegenzuwirken, kann eine feine D\u00fcse aktiviert werden, welche Wasser<br \/>verspr\u00fcht. Im Gegensatz zu den meisten anderen Kehrmaschinen verf\u00fcgt sie \u00fcber einen<br \/>wiederaufladbaren Akku. Dies erm\u00f6glicht einen umweltfreundlichen und leisen Betrieb.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9065c77 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9065c77\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c9bf6b9\" data-id=\"c9bf6b9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ed265e7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ed265e7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.7 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"919\" height=\"690\" src=\"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/elektricni-pometalni-stroj-pom1250-slika-18967432-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"stroj2\" srcset=\"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/elektricni-pometalni-stroj-pom1250-slika-18967432-1.jpg 919w, https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/elektricni-pometalni-stroj-pom1250-slika-18967432-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/elektricni-pometalni-stroj-pom1250-slika-18967432-1-768x577.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 919px) 100vw, 919px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f145c04\" data-id=\"f145c04\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3549959 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3549959\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Gr\u00f6\u00dfe: 1400x1250x1350 mm<br \/>Kehrbreite: 1250 mm<br \/>Breite der Hauptb\u00fcrste: 600 mm<br \/>Breite einer Seitenb\u00fcrste: 450 mm<br \/>Gewicht: 480 kg<br \/>Fassungsverm\u00f6gen der Kehrmaschine: 50 l<br \/>Batteriekapazit\u00e4t: 3-6 Stunden Betriebszeit<br \/>Kehrleistung: 8000 m\u00b2 pro Stunde<br \/>Filterfl\u00e4che: 5 m\u00b2<br \/>Motor: Elektrisch<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00dcber die maschine Mit Hilfe unserer elektrischen Kehrmaschine k\u00f6nnen Sie Ihren Hof oder andere gro\u00dfe Fl\u00e4chen imInnen- und Au\u00dfenbereich schnell und effizient reinigen. Die Kehrmaschine ist besonders einfach zubedienen. Sie kann eine Arbeitsgeschwindigkeit von bis zu 6 km\/h erreichen. Die Kehrbreite betr\u00e4gt1250 mm und wird von der Hauptb\u00fcrste in der Mitte und zwei Seitenb\u00fcrsten abgedeckt.&hellip;&nbsp;<a href=\"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/uber-die-maschine\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Read More &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">\u00dcber die Maschine<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/template-pagebuilder-full-width.php","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"neve_meta_sidebar":"","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"","neve_meta_content_width":0,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"","footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/242"}],"collection":[{"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=242"}],"version-history":[{"count":23,"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/242\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":396,"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/242\/revisions\/396"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=242"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}