{"id":12,"date":"2022-09-20T11:45:53","date_gmt":"2022-09-20T11:45:53","guid":{"rendered":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/?page_id=12"},"modified":"2023-01-17T21:17:15","modified_gmt":"2023-01-17T21:17:15","slug":"uber-uns","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/uber-uns\/","title":{"rendered":"\u00dcber uns"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"12\" class=\"elementor elementor-12\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-065621f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"065621f\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-17cbb74\" data-id=\"17cbb74\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c686961 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c686961\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.7 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u00dcber uns<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f5c7984 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"f5c7984\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2f0fdc7\" data-id=\"2f0fdc7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0fd778 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a0fd778\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.7 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"919\" height=\"690\" src=\"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/elektricni-pometalni-stroj-pom1250-slika-18868025-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/elektricni-pometalni-stroj-pom1250-slika-18868025-1.jpg 919w, https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/elektricni-pometalni-stroj-pom1250-slika-18868025-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/elektricni-pometalni-stroj-pom1250-slika-18868025-1-768x577.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 919px) 100vw, 919px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-15f8bc5\" data-id=\"15f8bc5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6bc9d39 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6bc9d39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.7.7 - 20-09-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Wir haben das Unternehmen unter anderem auch aus der \u00dcberzeugung heraus gegr\u00fcndet, dass es auf dem lokalen Markt keinen Anbieter von qualitativ hochwertigen und preislich konkurrenzf\u00e4higen Kehrmaschinen gibt. Wir sind haupts\u00e4chlich in der Landwirtschaft t\u00e4tig, zu der auch ein gro\u00dfer Hof geh\u00f6rt. Wir haben unsere erste Kehrmaschine f\u00fcr den Eigengebrauch vor mehr als zehn Jahren gekauft, damals noch mit Benzinantrieb. Obwohl die Maschine teuer war und von einem bekannten H\u00e4ndler f\u00fcr Kommunalmaschinen verkauft wurde, haben wir keine guten Erfahrungen mit ihr gemacht. Da unser Hof sehr gro\u00df ist und wir ihn auf Dauer nicht &#8220;von Hand&#8221; reinigen konnten, haben wir uns nach einem alternativen Produkt umgesehen, das wir zun\u00e4chst ausschlie\u00dflich f\u00fcr den Eigenbedarf importiert haben. Wir waren sehr zufrieden mit der Kehrmaschine. Da auch einige Bekannte von uns Interesse an einer solchen Maschine hatten, haben wir uns entschlossen elektrische Kehrmaschinen auf dem Markt anzubieten. Wir k\u00f6nnen auf viele zufriedene Kunden in ganz Slowenien und \u00d6sterreich verweisen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00dcber uns Wir haben das Unternehmen unter anderem auch aus der \u00dcberzeugung heraus gegr\u00fcndet, dass es auf dem lokalen Markt keinen Anbieter von qualitativ hochwertigen und preislich konkurrenzf\u00e4higen Kehrmaschinen gibt. Wir sind haupts\u00e4chlich in der Landwirtschaft t\u00e4tig, zu der auch ein gro\u00dfer Hof geh\u00f6rt. Wir haben unsere erste Kehrmaschine f\u00fcr den Eigengebrauch vor mehr als&hellip;&nbsp;<a href=\"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/uber-uns\/\" class=\"\" rel=\"bookmark\">Read More &raquo;<span class=\"screen-reader-text\">\u00dcber uns<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"neve_meta_sidebar":"","neve_meta_container":"","neve_meta_enable_content_width":"on","neve_meta_content_width":100,"neve_meta_title_alignment":"","neve_meta_author_avatar":"","neve_post_elements_order":"","neve_meta_disable_header":"","neve_meta_disable_footer":"","neve_meta_disable_title":"on","footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"collection":[{"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12"}],"version-history":[{"count":40,"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":409,"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions\/409"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/elektrische-kehrmaschine.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}